{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048330",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 탑뷰353풀빌라"
    },
    "text": "慶州トップビュー353フルビラでは入室時間および予約人数超過に関する案内事項をお知らせします。 22時以降に入室される方は事前にご連絡ください。 また、ご予約人数を超えて訪問される場合には払い戻しできませんのでご注意ください。 個人バーベキュー用品は、セキュリティや安全上の理由によりお持ち込みいただけません。また、4人以上の予約の場合のみ、バーベキューグリルをご使用いただけます。 客室内の寝具はホテル式で提供されており、安らかな睡眠を楽しむことができます。 また、客室の外部には個別の庭が設けられており、休息と癒しをお楽しみいただけます。 Wi-Fiでスマートフォンで周辺の旅行先を素早く簡単に検索してみてください。 客室内には室内個別プールもあり、使用時間と料金についてご案内します。 A、B、C客室は1回無料でぬるま湯を提供し、追加利用の際には料金が発生します。 また、客室外部には屋外の個別プールもあり、夏季や季節の変わり目のみ利用可能です。 屋外プールを使用する際は、注意事項をよく守ってください。 子供たちのためのジャングルジムも客室に用意されており、狙いを定めて探検に行くことができます。 宿の周辺にはたくさんの旅行先がありますので、訪問してみてください。仏国寺、柱状節理、世界文化エキスポ公園、慶州ワールド＆カリフォルニアビーチ、普門観光団地、黄里短路、東宮とウォルジ（安圧寺）、東宮院、瞻星台、減山寺などで様々な楽しみを感じてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州トップビュー353フルビラでは、何時から入室できますか？",
            "answer": "慶州トップビュー353フルビラでは、チェックイン時間は15時からとなっております。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合には、事前にご連絡いただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えて訪問することはできますか？",
            "answer": "予約人数を超えて訪問される場合には、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "個人のバーベキュー用品は持ち込めますか？",
            "answer": "個人のバーベキュー用品は、セキュリティや安全上の理由から持ち込みいただけません。"
        },
        {
            "question": "4人以上の予約の場合、バーベキューグリルを利用できますか？",
            "answer": "4人以上の予約の場合に限り、バーベキューグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具はどのように提供されていますか？",
            "answer": "客室内ではホテル式の寝具が提供されており、快適な睡眠をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の外部には何がありますか？",
            "answer": "客室の外部には個別の庭が設けられており、くつろぎや癒しのひとときをお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には室内個別プールが備えられており、その利用時間と料金については、別途ご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室外部にもプールがありますか？",
            "answer": "はい、客室外部には屋外の個別プールもあります。ただし、利用可能なのは夏季や季節の変わり目のみです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用に際しては、注意事項をよく守っていただくようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "子供たちのための施設はありますか？",
            "answer": "はい、客室には子供たちのためのジャングルジムが用意されており、探検や遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような旅行先がありますか？",
            "answer": "周辺には仏国寺、柱状節理、世界文化エキスポ公園、慶州ワールド＆カリフォルニアビーチ、普門観光団地、黄里短路、東宮とウォルジ（安圧寺）、東宮院、瞻星台、減山寺など、さまざまな楽しみを感じられる旅行先があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 596
    }
}